[認真討論] 連登仔成日屌9人恐懼撚, 支那肺炎究竟係咪真係感冒咁, just a flu, 無後遺症?

見好多POST 成日屌9袁國勇 / 何柏良
又話人恐懼撚 點點點
又話後生死亡率低 驚西
又話球星中肺炎咪又繼續比賽

而家擺明全球趨勢真係變左流行病 傳染程度 好似感冒咁
雖然死亡率低, 但係咪醫好左之後真係好似感冒咁乜事都無先

1) 目前只可以用其他藥治療, 減輕症狀。就算肺好返, 你用個D藥係咪之後無後遺症?
2) 中肺炎個時。重點唔一定係肺功能受影響, 而係病毒會攻擊埋其他器官, 引起其他併發症。呢個機率係咪同感冒一樣機率咁低?

我記得大家一開始笑9 侵爺話just a flu, 又屌9佢咁講係CLS, 輕視左肺炎威力
而家連登反而開始多人屌9D人恐懼撚
究竟係咩logic
如果世界真係拎肺炎同感冒 一視同仁拎處理手法, 解除出入境限制, 會點

勇者應該唔戴口罩出街戴口罩死全家

問題係冇人知點醫武肺

果啲係on9仔黎
睇到就block

岩呀 就係無解藥/疫苗

復原方法:
1) 自癒 : 唔用藥, 靠自己抵抗力毆嬴D病毒
問題就黎, 你拖咁耐, 係咪真係訓一兩個星期好返咁簡單?
病情不嬲愈拖得耐, 愈影響身體, 引發其他病既機率更加高

2) 用藥減輕症狀
D藥你以為係D 一般家庭醫生開既退燒藥, 食完會眼訓 / 攰?
以為一般抗生素 食完屙尿 黃D臭D就完?

個D撚屌應該好好思考下
如果真係 肺炎 同 感冒 可以相同並論既話
咁點解各國政府唔拿拿林解除限制呀?
反正而家爆撚到咁 都補救唔到架啦 由9佢繼續爆丫嘛

當初係邊撚個低估肺炎
而搞到而家咁呀??

呢個病毒係死唔去但係啲後遺症好騎呢

究竟大家有幾深入去搵下肺炎對身體既影響,
同埋了解下關於康復有咩後遺症 同 機率有幾大?
係咪真係可以當感冒咁看待?

一種可以引起各種症狀既病毒就係咁先煩

同埋而家器官受損 點可能100%復完到
例如拗個柴, 到時腳踝好返都係會有少少腫, 莫講話內臟?

有無屌開恐懼撚既人可以一齊討論下?